陳茂波宣布一次性措施：寬減100%利得稅（上限1萬）、綜緩等「半糧」、DSE學校考生免費！

冇龜拉

又免費考dse?

唔通要我幾十歲去考

有龜推

DSE支那生呢？

學校啊
自修生畀錢啦

取消立法會橡皮圖章
慳到嘅錢每年回水畀香港人!